[
    {
        "randomId": 800
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Igisenge cy'inzu",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza ku nkombe ntitembe",
            "option_1": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tora akebo ntore akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Amashaza akaranze",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Inyabutongo",
            "correct_answer": "Inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Umuziha w'inzovu",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Imyambi mu murana",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Ikizamini",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Umwuho w'amateke",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka ikarisha kure bwira igataha ku muryango",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    }
]